執垃圾都比人拉，低你個老母士氣呀

Fake news確定